Reminder：和理非同勇武 從來都係一team人

廢話唔多講 我唔識講野

見到中聯辦咁落力分化前線同後援人員
又或者所謂既勇武派同和理非

我想講我地從來都唔係對立 我地係一個群體
而且係可以隨時自由轉換形態

和理非可以有勇武派抗爭既心態
而勇武派完全可以睇情況做返一個和理非

因時制宜 因地制宜
琴日元朗唔熟路咩? 可以退守後援
今日中上環你覺得行到熟晒路既 又可以行前返少少幫手

Be Water 只要目標一致就係自己人

上環見

每次屌人之前諗下，自己唔會係最勇果個，亦唔會係最柒果個，每個人覺悟程度唔同，光譜由不同的點組成。

你出post緊係大大力推
其實和理非同勇武冇咗任何一邊 我哋都行唔到黎今日
兩邊可唔可以再好似71咁咁合作？
上環見

push

我膠post狗黎

係 只要其中一邊失衡 呢個運動就玩完

支共最怕係乜？就係團結！

agger

冇撚錯

推

推
時勇時和理非

只要係六大訴求
大家都有良知
不齒政府既冷淡
警方既失責
都係同路人

利申愛國愛港

不割蔗
不分化

不割
不分

光復香港
時代革命

728

推呀
我地要識睇餸食飯
唔需要限定自己一定要勇武一定要和理非
最緊要做對成個運動有用既野
和理非有和理非既用處 勇武亦有應該出場嘅時候

推 又係你

希望大家睇睇 唔好ltdr 講我地嘅問題講得好中

上環見

that’s what i mean
唔好限死自己

無論係情緒管理定心理壓力，共匪都會用盡一切手段分化群眾（例如發佈假消息混淆/ 分化群眾，造成群眾互不相任），大家要好好調整自己嘅心理情況，唔可以亂，團結先係勝利嘅唯一方程式

講得好好

分工合作唔係取決於階級 而係因為能力各有長短

推！不割蓆 不分化

但係老實講一句 見有啲前線手足好抗拒其他意見 成日想提出大家溝通上嘅問題 但係人微言輕 一係冇人理 一係就回我不分化 前線決定就算 到底可以點做....

不割席不分化 一陣遮打見

呢一點係有待改進

b

感動既係，大時大非前你都唔係掛住玩膠

push

真心唔好互屌
我係和理非
唔會屌前線點解唔走唔撒
唔會屌大家做過啲咩
因為相信大家都會識得睇情況
我知有人屌前線唔可能係出於擔心
但請後排嘅各位都要相信前線
始終都經歷過咁多次

但勇武嘅可唔可以都唔好係咪都屌
見到有前線朋友屌啲人咁早走
屌人唔留夜啲幫手
講到和理非出黎係完全無用咁，真係有啲灰
如果純粹行出黎嘅人真係咁阻掟 我會退

(我知道未必個個前線都會咁諗，但再亂屌，真係隨時屌走同路人)

一直五毛都係想分化呢個組合

因為冇左勇武，只有散水

冇左和理非，聚人都難

好想開膠post呀 忍得好辛苦

我都知好多人語氣會重左
但其實大家都係想贏先會咁在意
唔好擺喺心 請繼續出黎支持
每個企出黎既人都好重要

14年中左計 今次冇咁易上當啦

作者好勁

等睇膠post